戒連登 連登已經同高登一樣 永遠頭幾個留言都係屌鳩你

屌鳩你 踩鳩你 分化5毛

以前都係咁架